\begin{song}[remember-chords]{title={Jagode in čokolada},band={Rok'n'Band}}

	\begin{intro*}
		M^Gmmmm u^Duuaaauuu \\
		_G _{Em} _{Am} _D _G _{Em} _{Am} _D
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		Spo^Gmnim se ju^Dlijskih noči^{Em}, \nscs {} ^C {} \scs \\
		bli^G smo sami, mo^Drje, jaz in ti^{Em}, \nscs {} ^C \scs \\
		bila^G si moja pesem, bila^D si moj edini zakla^{Em}d, \nscs {} ^C {} \scs\\
		niko^{Em}li nisem bil sre^Dčen, kot sem bil takra^{Am}t, \nscs {} ^C \scs {} \\
		neumen in mla^Dd. \nscs {} ^C \scs {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		J^Gagode in čo^Dkolada, n^{Em}e razmišljaj, k^Do si mlada, \nscs {} ^C {} \scs\\
		srce naj te vo^Gdi i^{Am}n nič se ne bo^Dj.
	\end{refren}

	\begin{refren}
		J^agode in čo^kolada, n^aj spomine ti^*{} {} pričara, \\
		k^adar boš z dru^gim, a^li z meno^j. {}
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		_G _{Em} _{Am} _D _G _{Em} _{Am} _D
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		Spo^mnim se septe^mbra prvega^, \nscs { } ^ {} \scs \\
		ko spe^t sva se v šoli^*{} {} srečala^, { } \nscs ^ {} \scs \\
		a hi^tro sem spoznal, da^ za vedno ti si odšla^, { } \nscs ^ {} \scs \\
		ta^m na šolskem vrtu, z dru^gim se poljubljala^, { } \nscs ^ {} \scs \\
		ostal sem sa^m. Uooo uooo u^ooo uooo
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		J^agode in čo^kolada, n^e razmišljaj, k^o si mlada, \nscs {} ^ {} \scs \\
		srce naj te vo^di i^n nič se ne bo^j.
	\end{refren}

	\begin{refren}
		J^agode in čo^kolada, n^aj spomine ti^*{} {} pričara, \\
		k^adar boš z dru^gim, a^li z meno^j. {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}[class=druga]
		J^Gaz ljubim, j^{F#m}az ljubi^Hm {} \nscs jo^{Em} {} ^E {} \scs \\
		in naj vsaj o^{Am}na spi, če^C ne morem ja^Dz. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		J^agode in čo^kolada, n^e razmišljaj, k^o si mlada, \nscs {} ^ {} \scs \\
		srce naj te vo^di i^n nič se ne bo^j.
	\end{refren}

	\begin{refren}
		J^agode in čo^kolada, n^aj spomine ti^*{} {} pričara, \\
		k^adar boš z dru^gim, a^li z meno^j. {}
	\end{refren}

\end{song}
